呢邊會唔會小左好多故睇？

暫時覺得班友想多啲人識 唔會過黎

係佢地個故到留言轉會

我以後會轉黎呢邊出故
希望雨狗無咁快追到黎

好

又得喎 試下先

支持你

繼續有故睇

支持

其實少

遲下就多

要比少少時間慢慢轉過黎

域巴打